講真 唔好再被捕得唔得？

唔係唔俾你留
次撚次都有兄弟姊妹俾人捉到
認真灰

下次自問跑得慢嘅行後啲得唔得？
自問保到人嘅救人得唔得？
日日睇住個被捕數字升真係好心up

一係應承我
下次狗一衝 兄弟姊妹一齊衝返佢轉頭
搶裝 打狗 我就唔信四五個圍一個都輸
我唔想再見到有兄弟姊妹俾人拉啦

真心好灰

要留冇問題
還擊得唔得

唉

兄弟們 應承我得唔得

想你撤人大就話我散水撚
Ok 我唔叫
但都好好保護自己丫

呢啲認真post 永遠冇人推
一係衝，一係走
死守永遠係最多手足犧牲

多謝你幫手推

好驚連登會變一言堂

留唔係問題 但好好保護自己呢個要求唔過份掛

不被捕呀 記得嗎？

今晚好多街坊

推

你想留 就要保得住班手足
你想散 就要一齊散

有邊個想被捕？
跑得快但後面一堆人又點跑？
你係咪無上過去？

我明 街坊都係兄弟姊妹 都要救

成日留留留，為淡氣留守有咩用，be water 係咁咩？次次留守都最多手足被捕

班狗已經失晒控街坊又拉
拉用人已經成風土病
下次人少就好走啦
尤其是後生仔

頭先班街坊企喺到比人拉
完全冇任何衝擊

好撚心up

有冇睇最後一段
我就係上得太多
我認為 一齊衝返轉頭係減少被捕嘅最佳方法

巴打你啲 post 都冇乜人回

認真 Mode: 其實來到伊步，都冇得翻轉頭。
四年前我曾經上過前綫，今日就退佐落來，大小遊行都幾乎冇參與過，可能我真係打從心底等焦土。

望住今日係街既示威者，我欣賞佢地毅力，但理解唔到佢地能夠為自己，或者為社會爭取到乜野？

講明刀明槍，唔夠人惡
講暗箭槍人，唔夠人卑鄙
每次只係勇字行頭，然後被拉～
心傷之餘，心也很淡

麻包袋

已經唔關主唔主動衝擊事，佢依家好明顯收到order, 放tg 開槍係佢想做就做，諗清楚留守既目的係咩，如果係被捕既，阻止唔到你，但如果唔係，唔該be water

太多街坊唔知班狗已經變咗亂咁拉而中伏
天水圍係咁深水埗都係咁

哈 係 但冇乜所謂 都係想講下嘢姐
唔使熱門 我講完就得㗎啦

始終 好多人依然有好多包袱

明明就街坊都唔知拉乜9

Push

阻差辦公，佢話乜都得！

去又去得唔盡，走又拖泥帶水

現實啲講（真係誠實啲好），伊啲唔係 be water, 只係 muddy water

唔知你講邊段
你個post無片

以前一定係衝上去救人，但而家難做左，多左街坊又未必有hear

唉 呢個都係灰 我明佢哋會好驚
但真係好想大家出到嚟 第一樣嘢要記住嘅
係你隔離嘅人

「下次狗一衝 兄弟姊妹一齊衝返佢轉頭
搶裝 打狗 我就唔信四五個圍一個都輸」
呢段

下次真係希望每一個兄弟要記住 救身邊人
仲要提下隔離果個

又唔好咁講 好多兄弟唔知頭唔知路
捉咗都唔知咩事

成班濫權狗

用被捕人數嚟打飛機

唔關包唔包袱事
只係冇佐果股熱誠去傻

一時話警察濫權；
一時又希望尊重法治

一邊話記招冇用；
一邊又會不停睇記招

一邊想升級；
一邊又認為升級會失民意

如果諗住撚狗，未免太天真。
今日比你撚到狗，聽日就有幾個巴絲成為代罪羔羊。
現實就係咁，成日因為一念之仁而放虎歸山。
香港人唔係輸勇氣，只係唔夠果斷 （包括我自己）。

麻包袋

下次出去真係要同班街坊講下 睇住身邊人
活喺革命時代 救人你我有責

希望大家到場 熟環境嘅

要提下街坊 / 阿叔 / 手足

宣傳be water 要提醒佢地班狗隨時會衝出黎拉人

最大問題係好多街坊都唔知佢哋嘅所謂法律係乜
然後仲係本住僥倖嘅心態
完全唔知軍政府已經成立咗

係 我都唔夠果斷
次次想救人 但又驚得自己去救

你地街坊圍唔緊要 但一黎料就be water啦好無...
前線跑得咁快都可以俾拉 你地食花生果班唔會夠快架 一拉就非法集結架la

樓主根本無睇LIVE 係黑警突然自己推進拉人

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

真係好心痛

有好多人喺欽州街鴨寮街交界喺行人路度食花生

係
一開始明明有傾過 邊到狗少就流去邊到
但 好似冇咗回事

係要教㗎 街坊想保護自己地區
我哋呢啲有啲經驗嘅好應該share返自己經驗俾佢哋
出得嚟 就係兄弟

一路睇緊
佢哋早加速過我哋
一定會跑得快過我哋
所以我先話
一齊抗敵 （人數要多 今晚係有難度）
Anyway 我都係噴下口水姐

下次出到去記得保護好隔離果個

只係需要一個 booster
人係群羊心理，有一就會變二、二就會變八、八就變 512～

你睇元朗啲叔父幾有決心；
反而示威者只係得個勇字同毅力，真心做唔到大
事。

麻包袋

利申：上述為時事分析，絕不鼓吹任何暴力

下次 一定要mark實隔離果個

亂7咁拉街坊

點避免

我成日幻想有一日我哋可以衝返班狗轉頭
就好似班白衫佬咁 見狗打狗

利申 發春夢 唔鼓吹任何暴力行為

麻包袋

今個星期六反警濫權大遊行集氣，如何？
武勇需要和理非提供民意，而民意需要持續營造，鑑於今晚(星期二)黑警深水埗濫捕，
理應再集合和理非力量反警濫權。

幻想下好啦
以前我都幻想有警察會倒戈，為公平公正而發聲

不過算鳩掃啦 狗會邊有無辜
繼續觀望社運情況

教啦

我下次會試下同佢哋講
「你俾人捉咗 我會救你
我俾人捉咗 你都要救我 ok?」

一係應承我
下次狗一衝 兄弟姊妹一齊衝返佢轉頭
搶裝 打狗 我就唔信四五個圍一個都輸

最尾一段先重要！建立自衛武力！

幫你推
但我贊成轉場

伊啲打飛機大會就少啲開啦
明既就自然明，唔明既人依然會選擇性失明

如果唔相信法治，就堅持到底；
唔應該無啦啦又話要聲討濫權（因為聲討後都係石沉大海，何入勞師動眾？）

講真 我唔認為而家仲有分咩回合

感謝你 推俾更多人睇到

街坊們 兄弟們 小心啲呀
要走要留 我冇comment

但唔該好好保護自己 保護身邊人

你有無撚睇咖
前面全街坊
無衝擊無旗
佢一下衝埋嚟
點撚樣走

唔係話唔想走 而係走唔到
佢地啲陰濕招人所皆知 突然趁亂跑黎
跑得快過保特都冇用

其實而家係到咗另一個樽頸位
遊行一定要 公民參與度的確好重要
而家係 五大訴求 政府一定唔會有回應
黑警濫權 社會大眾有眼嘅都會睇到
不如set死線 再唔回應 就會點點點

而家好似大家鬥磨咁

我都感謝所有有實際付出嘅人！
一定要盡快建立武力依據，拘捕警察！

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

有睇
我都見到
我唔係想鬧佢哋
我只係想諗方法提高一下大家嘅救人意識
我就唔信真係全街坊 冇義士入去增援

我喺現場 8成無gear

冇錯 我都覺得而家係卡住咗喺呢個位

我喺屋企 我都見唔多人有裝
但我想帶出嘅 係一定要有救人意識
唔想再有兄弟出事

比起直接還手，我覺得預約拘捕警察，對另立公平執法隊伍，解散警隊更有用

認同 只求更多人進化到呢一步

有時見到連登啲風向就好悲觀

琴日荃灣雖然唔算好勇武
但真係散得好快
哨兵好做到野
可以參考下

Agger 個人認為撚狗比正面對碰更好玩

唉 仲有全民三毛趨勢

講真 而家睇到呢個被捕人數 只會係全民罪人 已經無得驚

佢地要學下志鋒哥 坐下監 就會消失左

究竟有咩方法可以搞搞佢
「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

保護自己就係對今次既運動最大既幫助ok?

嚟多次後雨革五年淪陷歲月囉

仲有 你隔離果個

唔好呀
前五年真係好灰 一路諗緊移民
今次 唔可以輸！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

灰都要識拆招 同我即刻入去

只有一條路可以解放大家
就係要贏！

同返啲風向撚講句高抬貴手

推上熱門

唔該好好保護自己 保護身邊人

唔該好好保護自己 保護身邊人
光復香港 時代革命

今日比人拉既都係花生友/街坊 完全無GEAR什至無罩 今晚完全係黑警當自己張建宗講警隊代表法律既濫權濫暴濫捕既發洩行動

其實各位仲想犧牲幾多義士

一定要還擊救人